關於到底應唔應該罷買Nike的問題

而家周圍都話Nike 奶共，但係我又覺得

1: Undercover 佢喺香港都仲有restock，仲要將中國啲貨調落嚟，上個月先又一齊合作出咗新一季，如果佢係淆底就一早取消合作啦，唔驚比班玻璃心屌咩
2: 我到而家都未見佢同Kyrie Irving 取消合同，Kyrie 夠出面支持我哋啦掛, 如果Nike 跪嘅理應一早終止sponsor 佢
3: 火箭波衫喺香港係好地地賣緊
4: 唔同地方唔同管理層唔同做法好正常, 你唔可以期望支那嗰啲管理層唔跪喎

當然佢下架Undercover 同Rocket波衫仲有當家代言人LeBron James奶共係不爭嘅事實，但係預期因為呢兩件事直接罷買任何Nike產品，倒不如懲罰佢一部份產品

因為佢下架Undercover所以我哋罷，咁Nike只會直頭覺得香港無市場，自然奶共奶得更落力。但係如果我哋用民意，人人屌一對Undercover x Nike，人人屌一對Kyrie 6, 你估吓Nike仲會唔會睇輕香港個市場？直頭Stand With HK添啊，到時仲唔激死班大陸佬？

所以，個人認為例如LeBron系列呀，Vans 呢啲燒嘅燒，dum嘅dum好合理，但係我覺得唔應該徹底罷買Nike，反而更加應該支持佢個Brand 入面支持我哋嘅一切
E.g Kyrie 系列，Undercover, Gyakusou

歡迎各位巴絲討論下

推 討論下

推

Pish

中共人數始終都佔多，所以你架諗法唔work

Strong Sales in China Lift Nike Results

China revenue reaches $1.68 billion, a 22% increase

直接買undercover唔好

但係又有冇機會可以令到香港嘅市場發大呢？
咁都可以做到個效果？

無，唔係個個商人都好似誠哥咁。特別係運動用品同時裝，佢地架營運管理層，最多唔出聲食兩家茶禮。

佢喺大陸賣得好一回事
但係我覺得未到要去到罷買Nike嘅
不過直接買當然最好

呢位巴打都有道理嘅
不過我又覺得未至於要去到罷買Nike
後面嘅都只不過係提議一下

戴頭盔咁講所以我無提到罷唔罷。不如真係減少啲消費係品牌野到，幫襯返黃色小店來得實際。

我都同意嘅
不過見啲人喺出面講到Nike 奶共奶到LBJ咁
先想話出個post講下自己睇法姐

Nike香港 under Nike上海，自己諗

NIKE衰咩?呢半年佢同Undercover都無割到，只係中國地區下架咁都要屌?
仲要係早半年前嘅事無啦啦又話要罷
無錯佢係無骨氣，但都未去到真係奶到出哂面，唔通佢直接撤資咩
連登仔真係難服侍

Agger

Push

真？
咁但係點解香港呢邊又唔下架Undercover先

Adidas一定要擺

呢個我同意
但係Nike有相討嘅空間

1月8日 星期三
齊齊去幫襯

推一推

其實如果套用樓主講法 Adidas都只係中國管理層宣傳手法